用4個字概括香港人

我先，眼光狹窄。
一味蠻反全部的大陸產品，例如喜茶。問過d香港人點解反，好多都係話只因佢係大陸野所以反，並無真正了解呢d大陸產品既壞處壞係邊，人云亦云。
另外，先進國家既人大多都追求，熱愛知識，會思考如何令生活更美好。可惜香港人並無意識去提升自己既知識水平，喜歡批評既人係多於真正求知既人。讀中學為讀大學，讀大學為打份好工，學習既最終目的變左賺更多的錢，享受更多的福利，完全扭曲曬整個學習o既思想。讀書同求知風氣差，加埋政府o既劣質教育政策，香港人唔眼光狹窄都唔得。

不服來辯

咁你又有咩睇法？
想知道眼光長遠，見識淵博既人點概括

用四個字概括樓豬

井底之蛙

不知廉恥

18歲仲開post想增高同提升氣質

龍的傳人

講咁大篇嘢原來開喺吹水台，OK

以偏概全

香港你識到幾多人呀小朋友， 眼見未為真呀

欺善怕惡

便宜盡貪

自私自利

愛國愛黨